水門雞話拎楊明果間野既現金卷可以換海南雞飯！！

燉 - 養生 原來派$50 #現金卷 先咁多人排隊，今日全日你拎住 #燉 既現金卷黎可以係我任何一間雞檔換取 #泰式去骨海南雞飯。
#換領時需與店員一同叫口號

#我就真係心繫社會喇
#水門痴撚線日常
#網上圖片

水門雞飯
元朗教育路 / 大埔汀角路 / 尖沙咀金馬倫道
唔係我分店 ！唔係我分店 ！唔係我分店 ！

黃色水門泰式海南雞飯專門店只有以下3間分店：
1）深水埗西九龍中心8樓55號鋪（1230-2100)
2）元朗又新街任安樓地下C鋪（1230-2330)
3）上環禧利街泰達大廈地下 (1130-2030)

cls

班藍絲心諗, 食雞飯好過飲味精湯

咁識玩

痴撚線公司

黃色經濟圈大暴走

好似龍門冰室咁， 俾人用咗同名

冇著數喎
間藍店錢照收但唔洗出貨

尖沙咀 果間 原來唔係

Push

正！

但好蝕水

咁係唔係黃。。我上次食左

要叫口號，會唔會係藍屍們第一次親口講呢幾隻字

雖然cls但蝕俾佢好唔抵

總之黃色牌先係

食雞飯好過飲碗咁貴既垃圾湯啦

藍飯券變黃雞飯搏咁盡

用碟雞飯十幾蚊成本就換到班藍絲大叫「五大訴求 缺一不可」或者「黑警死全家」嘅宣傳片 其實都非常化算

金馬倫道果間成日排原來流野來同都有少少關係？

佢拎張$50都唔係無用

戇鳩，我係羊明特登印幾萬張派出去佢即刻執笠，唔認數就俾人杯葛，跟住到d人用係自己度果陣就話係黃絲搞事就得

但係我睇和你eat話大埔果間雖係同名不同店
但係都係黃

換到個意識都抵

收返黎既。。。新年派利是 就用黎派俾藍絲親戚朋友

Cls公司

兩間都黃店
Logo都唔同

尖沙咀果間一路都話係藍，扮下野就好多人去食

幫手製造黃店排長龍
係咪政不正確？

個名有泰式字
叫水門鷄都join埋啦

換一張蝕一張
不如話帶張券嚟食送野仲好

咁癲

50蚊換藍絲叫光復香港 我出錢買券呀即刻

今晚買一隻雞加料先

正想咁講, 佢夠膽印幾萬張先算啦...

藍架？

我都想要張卷去換飯食

正到等睇藍屍衝去買

應該喺店員面前C爛可以換海南雞飯

好多人去俾錢唔洗找
拉上補下 日日排長龍
賺埋賺埋 實頂到一排
要既係效果
真係頂唔順就會停收

你有無事
on9 明印出黎可以喺返佢間舖到換湯架喎
夠鬼膽咁玩

無所謂啦都係黃店黎，只係無咁黃

真係痴

藍絲 ： 屌蝕哂 上次加咗幾十蚊換碗味精水，而家免費有雞飯

推

甴近平
曱甴平

你係咪唔識睇最尾果句？

真 到時睇下邊個唔認數大獲d

笑死

我應該開Post 打全名

Pin 左先

佢真係痴咗線

尖沙咀金馬倫道個間都黃既

燉派錢金卷出黎姐
唔係d人比錢買

你話搞事就搞事咩
張券係valid 既話你講咩都無用

其實咁樣反而益左俾班藍絲
殺敵一百自損一百

唔好咁癲啦

水門係地方名
水門雞飯周圍都係 好似旺角魚蛋咁
撞名好正常
Tst 果間門口貼左WhatsGap（定係連豬？）貼紙
應該都係黃店

屌你好撚正

食雞飯定飲湯

藍屍自己擇

收編
拉一派

收集左既現金券可唔可以派比手足，成班黑衫入去坐滿晒
用現金券叫完野食就倒撚左佢

羊明夠膽印幾萬先啦有啲真藍屍照飲到你破產

唔化算

推

唔會啦

有腦都會食雞飯啦,講野！！

印多啲嘅藍絲都唔知可以去水門啦
加上藍嘅應該鍾意飲湯多過食海南雞飯
黃嘅更加有券都唔會用

good point
撚完藍絲
再撚on9明

cls 公司

係囉

藍屍無限印架

dklm cls

只限今天
佢印完派得黎都收工

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

唔係 藍㗎 以前食過唔好食
西九龍中心嗰間一定係黃 好好食

佢派得50蚊現金卷就證明d湯成本好撚低

呢招藍變黃

做咩要以本傷人

屌

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

好鬼顛，點夠你玩

Agger
黃色資本要賺錢
唔係貼錢

佢夠膽咁做我地未同水門雞收囉
收晒拎去楊明到換湯再係佢門口派湯
睇下邊個死先

水門可以隨時唔玩

狗署出錢買嫁

好似水門本身係泰文譯出黎係有意思
所以唔會得一間叫水門

去到咁盡

玩串個場

咁撚識玩

得同名水門雞大埔嗰間有藍屍老闆
其他幾間都黃

CSL

當雞飯30$，佢可去飲50$湯

push

又一宗 We connect 事件

光復香港佢哋一定叫得出 但黑警死全家or 解散警隊

我仲以為燉自己派現金卷咁出血

唔好為啖氣, 應該俾佢繼續做, 由佢一路派一路蝕

但係任佢印廢紙，限量做吓gimmick就算

澄清左喎
有source佢係藍？

好癲 但咁樣真係比錢楊明賺

Good

味精湯vs正雞飯 好肉痛
一陣去懲罰下佢先

屌咁雞飯咪拎返張卷去換湯再派囉,再唔係換撚完咪即場倒撚左佢

藍絲為著數可能叫得出, 反而冇SO就死都唔會做

令到佢哋出錢都無廣告效果

咁撚大獲
早排去食過

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

唔係同一個老細但都好似係黃

有個音樂天才既手足好癲
自己拍左個<願榮光歸香港>既one man band version

手足一個人演奏曬小提琴 中提琴 大提琴 低音大提琴 鋼琴 長笛 高中低音笛 巴松管

可唔可以㩒入去睇下條片
支持下手足

水門雞同深井燒鵝道理一樣架咋
都係果個地方既名物

水門雞飯好痴線
好想食呀
利申：俾錢買

中電派現金卷，一般食肆鋪頭都可以join，幫手傳

咩齊飲齊食齊加油
而家得好少黃店

夾份買左收返黎啲現金卷
再去燉湯坐足全日

咁咪仲益左間野 賣完現金卷收左錢 連貨都唔駛出

痴線

佢夠撚膽咩
本身都係計過數用來做宣傳谷生意
無啦啦印多幾萬張岀來
印完又唔保證一定去換雞飯
就算大部分去換有兩成要自己食番都死啦
話黃絲搞事咪又係蝕入肉
真係去哂換雞飯d卷係人地手
點玩都得啦
夠膽佢咪做囉

推呀食雞飯呀我要

你出飯 無錢收 人地收左藍屍全價已落袋 再派張50現金劵仲要唔洗俾貨人 無數喎

識玩

之後攞去楊明到換湯倒瀉

大埔個間食過聽到啲員工好黃 仲有派連豬聖誕卡 但老細係唔係黃就唔知

支持楊明繼續派coupon
咁先可以俾黨報影到藍色經濟圈都好強大

遊行有派水

有賣晒呢樣嘢

另一間水門雞唔撚係黃架喎

你諗清楚

如果楊明搵自己友玩野呢

拎盒飯 拍片叫口號 渣手仔好似頒獎咁

事後係各大社交平台post

其實有三間，有兩間都係黃

我唔係好信佢地會叫黑警死全家

黃到痴左線

我仲以為尖沙咀黃😵

以子之矛

原來金馬倫道果間唔係黃店嚟ga, 之前仲見出面好多人排, 好彩冇幫襯

驚唔驚比人搞

會唔會太痴線

唔值喎
咁對家大量印刷咪仆街

好想睇下班藍絲敢唔敢叫口號

型，多謝你。

盤生意人地嘅
你估真係會純為啖氣完全冇計過度過就執行咩
洗同人擔心

好痴線 已經唔貴 仲要玩呢套

香港獨立 唯一出路！

笑撚死

大埔果間藍架喎，大埔group已經成日有post問，點解仲有人搞錯 OMG

唔好去錯

食前Google 吓

好多藍屍而家混水摸魚搵著數

認住黃色招牌嗰間先真係黃

［黃店］元朗所有水門雞飯都可以去啦！

上次唔係澄清左啦咩同埋wolipay上面都有喎

除非尖沙咀同元朗兩間無關係，帶返頭盔先

想知佢D 50蚊COUPON 點先有? 集體扮藍去拎

求教，有無econ人可以解釋下假設真係印太多
會唔會好似貨幣咁貶值？
好似會（因為太多），又好似唔會（總之都係兌換湯）

同揚明鬥長命

#換領時需與店員一同叫口號

兩間的確係冇關係

正

佢唔係印錢
印劵咋
唔兌換嘅話 佢淨係蝕印刷費
相反水門雞就大鑊啲
如果楊明見到
我諗佢會加印 再自己去水門拎雞食

蕭生暗號都有拍片（做宣傳）
但真黃怕咩

即係一共三間水門

元朗教育路 / 大埔汀角路 / 尖沙咀金馬倫道
唔係我分店 ！唔係我分店 ！唔係我分店 ！

痴撚線

好辦法

應該咁講，元朗有兩間水門雞，一間招牌黃色一間招牌藍色，尖沙咀嗰間同黃色招牌係冇關係
而黃色招牌嗰間係黃到金，藍色招牌嗰間就仲有好多人唔信/未firm

癲
G持
又有翻版水門雞飯?

咁樣收coupon法，仲唔係黃店？

元朗另一間a貨都係藍

意思係咪話$50優惠劵

轉數好快

黃到金嗰間得元朗、上環、同西九分店

另一間藍色招牌嘅就仲未firm係咪真係黃

元朗個間係咪偽黃？

拎燉柄強門口d 藍絲個大頭比對下，影到就好笑

表示想佢快啲出Deliveroo

我要跳槽去攞晒啲現金卷
然後食晒啲海南雞

楊明可以去乞海南雞食

S

呢間都黃架
親身去過

拎住張現金卷可以再去食燉湯

好

tst好似話係鄉黑開

藍屍真係小家 請臨記打卡派飯咪直接啲囉
又要印一疊現金卷寒寒酸酸咁

元朗兩間水門都係黃 但就係兩間唔同既野

咁撚癲。

其實真係有人拎去換既機會都唔會高 or 隨時唔會發生

咁不如拎現金卷去飲湯啦
反正有人埋左單

記得好早之前有人講過係養心殿有份

癲撚左

有無諗住接收d美心現金卷

驚條粉腸無限印出黎派

水門又拎返d卷去換湯
楊明再換雞 水門換湯
換雞 換湯 換雞 換湯

佢地fb link
裡面大量文宣 又捐錢
係藍扮黃做到咁我都無所謂

唔知唔好亂傳啦好唔好
兩間係唔同但兩間都黃
自己上和你eat fc 左先好唔好？

元朗個間唔係分店 但係唔係黃之前唔係同隔離清玉搞黃色經濟圈？

冇著數，除非你收咗啲劵又去返燉用，否則佢由本來$50成本變咗0成本。

下一波宣傳活動：拎收集到既現金卷去楊明間野拎外賣再送燉湯試味會

黃
好多人唔知頭唔知路又唔fc就話人藍

痴撚線，好波

雞飯正過味精湯啦屌

cls 咁識玩一定要推

好有型

set限量咪得

元朗都黃 見佢有叫人投區選

Cls

好正

碗嘢

成本$10都無

水嚟

一日蝕得幾多

真黃遲d懲罰返佢囉

屌我去錯咗

識Play

甴近平

出coupon先動員到班廢老，間間鋪爭收呢啲濕鳩coupon，一撚流

自膠，當我冇講過

咁就唔再收

即係免費請揸住現金卷嘅藍絲食飯？

除非當賣廣告啦，好似無乜其他好處喎？如果係狗隊用公帑一早買咗燉炳強嘅現金卷，咁做都傷唔到佢間舖喎…

諗唔明點解要咁做…

玩到咁大

咁又係，佢用「有最終解釋權」唔兌就得
（當然，如果係就犯商品說明，但睇下有無人搞）

不過由此可見，假設佢真係加印完自己去食個畫面都幾過癮
再引伸落去，拎得去換雞嘅都應該要答一答…
你點拎嘅

好痴線呀

嗰陣嗰張聲稱老闆嘅言論圖太深入民心

笑左

究竟呢班黃絲可以幾痴線

推呀

下 和你eat話都係黃架啵
但憑良心講個間個雞飯好難食

諗到好方法

當做善事 收番嚟之後派比Homeless

之後比晒區議員派街坊

之前見過有人 post 尖沙咀間支持運動d相
係黃的

😂😂G持

siu4

Push.

岩岩隊左個飯，好撚正呀屌

一直以為尖咀個間係黃

勁！

CLS

溝埋變雞湯啊笨

到底ck cheung 係咩人先， 係佢地啲fd 幫手宣傳定 點？

係咪痴線架
會蝕架喎

一蚊都唔比佢地落袋

我驚條友瘋狂印券好似印銀紙咁搞冧水門雞

叻

藍屍話係係假

［不捉鬼＝不分化？］鬼，或成瓦解運動的關鍵。

好簡單 , 佢夠膽印幾萬張
手足就過去拎完湯再去水門俾錢買飯
拉上補下就搞撚掂佢
當然藍屍都夠搞掂燉柄強
支那人最鐘意面子 , 為面子可以命都唔要
何況錢呢d? 楊明你做定乞衣啦

唔同老細唔代表係藍
有人 post 過相話黃喎

==============================
有個手足好癲
一人演奏多種樂器 - 合奏<榮光>

入嚟支持下

Tui

尖沙咀個間都係黃嫁屌
樓主pin 一pin喇 好多人仲講緊係藍

大家睇清楚水門話只係今日可以咁做

不過已經踩到上心口

老細真係癡左線

唔用左張卷去
唔係令佢0成本賺左50蚊？

佢家下黃色衫…又變返著藍色衫
又變返著黃色衫 驟眼望下好似藍色衫

兒燈仔真係無撚得頂

有料到

即刻幫楊明排隊先

水門係一個地方名

兩睇
其實好多玩法
你慌條友印得多咩頂到盡咪一二千張
我當真係有成千個廢藍都很叫口號拍片用卷換飯
成本計夠你30蚊碟一千張都係三雞野
唔算貴啦
收左番來又大把野玩
例如可以換個套做善事比好鄰舍個d黃既教會慈善團體拎去派比d露宿者或者長者做宣傳

垃撚圾 原來派野先咁撚多人

以為藍絲轉死性 屌那星 點知原來又係利益

屌你老母呀 藍絲狗

做乜啫你
唔信咪自己fc
人地捐晒錢post晒文宣都屈人藍

尖沙咀個間有係門口放 光復香港 時代革命 既襟章，應該唔藍得去邊

但我睇和你eat黃店list有佢wo

玩咁大 真係痴撚線

大家應該出力拎多d現金劵，計準剛剛消費$51左右

支持

撚鳩啲藍絲

傷敵1000 自損800

佢宜家貼左夾公仔貼紙

小心人哋印窮你啊

水門雞唔收咪返去換湯餵狗
睇下邊個傷d

真係痴撚線公司

Jeng

You are god 老闆

啲劵收完去楊明個度換野千其唔好唔小心倒瀉

其實本身就唔貴，我照畀錢

你點知

到底邊間水門雞先係真

西九龍果間黃就係黃 但至於好唔好食 我就有d保留啦

文宣貼齊喎
屌好亂呀食定唔食

但咁樣會唔會益左藍絲?

隔離post有
仲要係popo派
唔G真定假

成日都見到好多人排藍個間 又唔知點話比佢地知排錯 因為同名

同班弱智鬥氣做乜鳩 藍絲閪客 做唔做都罷啦
一陣免費做佢地生意仲要俾佢地投訴食物質量 服務質素差咪仲on9

邊度化算？

有幾難講仲易過屌走排元氣既人

點夠你玩

咁好蝕張喎
啲濕鳩味精湯卷任佢印
btw老世

間燉炳強俾人撚狗咁撚

我都係咁話

係券 , 唔係卷 , 下面係個刀字

真係咁難分 ?

咁popo都一定有比錢佢架

正
好期待

有人問完都求證唔到喎
係依個post 都已經咁多說法啦

岩岩食完 真係痴撚線35有飯有湯重要個湯足料出色一款就夠

大埔嗰間有捐過錢比星火

CLTV

上面有人教左暗黑兵法

元朗（綠色果間）大埔尖沙咀係同一間黎，如果元朗係深藍，其兩間都唔會黃。佢地而家扮黃派埋水添。

佢派幾萬張，就到連登仔排隊攞啦

認埋Logo 穩陣啲

其實手足可以食兩家茶禮喎
藍店卷照拎, 之後堅幫襯黃店, 冇問題呀

黃色水門泰式海南雞飯專門店只有以下3間分店：
1）深水埗西九龍中心8樓55號鋪（1230-2100)
2）元朗又新街任安樓地下C鋪（1230-2330)
3）上環禧利街泰達大廈地下 (1130-2030)

分化藍屍

哩個好笑

痴撚左線

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔係你出梗係划算

好似金拱門以前嘅急口令咁

老實講一句廉價口號有幾閒
唔係你蝕緊係冇所謂
慷他人之慨係最易

水門雞飯完美示範

求下你唔好咁痴線啦

唔仆街
建議coupon換雞既人upload selfie 可以送多個飯
唔使我地出手

我地之後幫襯番老細補數

我淨係知另一間好難食

咁你都收左佢個50 coupon, 令佢唔可以幫趁楊明
怕就怕楊明/有人惡意整無限coupon出來

本身就免費派既劵
用落你身上你咪蝕，楊明有咩損失?

咁"水門"係泰國一個地方，又係有得食海南雞
好難trademark佢

教育路個間唔係分店 又新街個間先係

咁堅

一碟雞飯成本$20有找 100隻藍絲叫完口號去食都係$2000左右成本 人地開得呢個offer就自然認為afford到個成本啦

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

蝕幾多係次要
蝕俾d仆街垃圾藍絲真心唔抵呀

基本上就係想試藍屍有幾垃圾

有sense! Good

楊明就係少左生意
佢印coupon當然就係想有人來，而消費多過50 (我估食兩個餐都接近200啦)

你收左佢d卷，就代表佢少左一次生意機會，當然水門要付出真金白銀成本啦

水門做呢樣野，都係對楊明不利為多

除非楊明惡意印好多出來，叫人食窮水門
但楊明都要冒風險好多人用50coupon但買少過50既野

串過乜野，我buy

損敵100 自損10000

佢蝕果啲 轉頭手足去懲罰下就補晒數啦

小心對面無限影現金卷

咁咪有無限人去拎湯⋯不過唔飲😬

究極CLS

機會成本嚟
100碟雞飯可以醫到100個學生肚
佢地選擇已經唔多
咁便宜就益咗藍絲
根本係損人(少少)而不利己

咁咪姐係幫楊明出錢
蠢撚到

人地碗野成本5蚊，賣100蚊，
印現金卷 50蚊，
真係有卷就食到咩

又捐錢又貼文宣都屈人扮黃
其實你係咪分化狗黎

你講尖沙咀金馬倫道果間？
我覺得好好食喎

食錯咗尖沙咀嗰間
利申啲野好難食

無，見你哋盲頭烏蠅咁幾得意啫

好心啦 傻狗 做香港人生意就咪撚同香港人作對
你話你幾百間分鋪係大陸都話姐

帳面蝕些少
水門老細跌d出黎，
就可以証明到藍絲幾咁貪小便宜
又可以令間垃圾藍店拍烏蠅無得刷人頭充數

拎完啲湯 仆佳 彈到佢成間鋪都係 就好笑

亂抹黑黃店 分化 block 得

難食咪同黃店反映囉
唔啱口味咪轉第二間黃店囉
上嚟批評有咩意思？
定你唔知「食錯」嗰間都係黃？

正喎 好撚醒 印刷錢都慳返

係殺唔到敵
有現金卷我咪入去飲碗湯之後走囉 1蚊都唔會比佢賺

原來大埔個間唔係放飯間中會食下

有 coupon 既快去換, 幫佢手等佢快啲摺.

#換領時需與店員一同叫口號

呢個係重點, 迫藍屍叫口號
可以特顯到藍屍係幾咁貪小便宜, 又可以make到noise
做到呢個impact根本就唔需要focus係蝕唔蝕錢呢個咁低層次ge問題上

國難派俾學生既卷就係呢間

啲現金券free俾人喎
佢點錢照收？

垃圾大埔分店

起碼搞到佢0收入先 傷敵1000自損800

換領時需與店員一同叫口號

軟飯王楊明兩公婆都藍到腦殘

証明畀邊個睇
唔需要証明

再換走佢d 湯係佢面前倒左佢

屌 成篇野好撚亂
一開頭以為係藍C海南雞飯同楊明間野搞合作

之後再貼埋藍C海南雞飯D地址

之後又貼返真正黃色海南雞飯地址

真黃 又點會有coupon 呢

水門雞性價比好柒高

藍絲跪低

兩間都黃架，講左好多次了

如果真係換
唔使佢叫口號都知條友係藍
真係會柒到飛天

🐔界KOL

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

經濟學家都解釋唔到呢個現象

屌我都覺得幾好食可能食開屎

黃喎

楊明自己印就可以無限食雞

推 楊明自己D員工都過埋黎食

你跪低叫光時咪比飯你食囉 識玩

千祈唔好 廢紙換雞飯 益理藍畜

好主意喎
我幫佢印返一萬幾千張

我反而係覺得後面應該有啲金主support佢做呢個campagin
等佢為藍色經濟圈造勢
如果唔係60幾70蚊嘅湯比50蚊現金券真係搵撚做

好蝕喎老細

然後再用40蚊優惠價賣返比藍絲
再賺多一筆

想知一星期會收到幾多張~~~~~

好識玩

黃絲霸權

最化算係可以慷他人之慨
支持黃店直接派現金，每位藍屍大嗌打倒共產黨，即可獲現金500元
既可銃戰，又可增強聲勢，非常化算

俾對家印銀紙一啲都冇著數

如果有拍低片既話都有得諗既

我以為係當discount啫，點可以咁做....。我覺得佢應該轉做discount

舔共派為左錢咩都做得出，出賣良心係日常工作，叫口號算得係咩

乜唔駛 張卷可以再用，再去食 跟住唔小心打瀉左，仲發現好難食，仲有甲由添呀

國難五金有派佢既飯卷

龍門撞名果間係藍
但根據和你eat
兩間水門都係黃

支聯辦換咗人之後就開始吹奏藍店
話無人落order都唔信

水門雞飯呀呀呀

落十萬銀TVB電視廣告
都做唔到咁既宣傳效果

藍屍混水摸魚搵著數

癲到 支持！

黃色經濟圈既痴線佬代表

收左d卷點玩你話事
鐘意換個套加張文宣送比當區老人家當蛇齋餅粽又得
做下善事派比d露宿者又得
大把野玩
ps啱啱上openrice睇過燉柄強有under 50既野

準備

間藍店$50卷入去食嘢要補錢，拎張卷去換海南雞飯唔洗比錢，緊係去食海南雞

約8點食飯 然後等到8點半全部人將D飯掟落地下走人

無限支持

其實識玩的, 係唔係應該拿晒佢D $50 coupon, 在店食少過$50的食物呢??
藍店要燒銀紙, 點解唔幫佢燒多D呢?? 何必燒黃店錢呢?

加一

我去食。貼哂野架喎。
唔係呢間老細姐。但都係黃

好強

大佬，你真係唔好咁痴線

好啦，無現金劵咁懲罰你

Pish

其實由頭到尾得幾張券，轉黎轉去